集思廣益 點樣將一塊鏡 係鏡框甩左出黎 再用

是咁的
我有塊鏡 係鏡框甩左出黎
想繼續用
但4條邊都好介手下

有咩簡單方法 可以令佢冇咁介手 繼續用?

用玻璃膠痴返個框咪得囉

介手算唔算用途

用毛巾包住佢
痴膠紙

屌 求期搵膠紙痴住四邊佢咪得

乜撚野問題黎

用磨刀石 磨一磨四條邊就唔會介手